又話天氣凍會易大爆發？？？

專家呢？？？？

易大爆發
姐係唔一定太爆發
專家又贏

舊年磚家話天氣熱會好轉
結果夏天爆到九彩

跟住佢地話冬天會爆
結果就跌返

一個二個想挑戰麵神地位

最撚柒就係你啲仆街到時又潛水

其實你除咗識得批鬥之外仲識得啲咩